呢排車厘子平到痴線

$20兩磅

係囉,其實發生左咩事

天氣熱快爛咪要平散貨囉
不要想太多

當做呀

呢造好甜

買左30蚊兩磅 大大粒又甜 完全係平時4 50蚊一磅既質素

係好平